{
  "Add Blocked Off Time": "添加屏蔽的时间",
  "Create Appointment": "创建约会",
  "Create Client": "创建客户端",
  "Reschedule Appointment": "重新安排约会",
  "Update Client": "更新客户端",
  "Find Appointment(s)": "查找约会",
  "Find Client": "查找客户端",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Block off a specific time range on a calendar.": "阻止日历上的特定时间范围。",
  "Creates a new appointment.": "创建新约会。",
  "Creates a new client.": "创建一个新客户端。",
  "Reschedules an existing appointment to a new date/time.": "将现有约会重新安排到一个新的日期/时间。",
  "Updates an existing client.": "更新现有客户端。",
  "Find appointments based on various criteria, including client information.": "找出基于各种标准的任命，包括客户信息。",
  "Finds client based on seach term.": "基于海运术语查找客户端。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Calendar ID": "日历 ID",
  "Notes": "注",
  "DateTime": "日期时间",
  "Appointment Type": "约会类型",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone": "电话",
  "Timezone": "Timezone",
  "Book as Admin": "预订为管理员",
  "Suppress Confirmation Email/SMS": "抑制确认邮件/SMS",
  "Certificate Code": "证书代码",
  "SMS Opt-In": "短信选择",
  "Addons": "Addons",
  "Label": "标签",
  "Appointment ID": "约会编号",
  "New Calendar ID": "新建日历 ID",
  "Reschedule as Admin": "重新安排为管理员",
  "Suppress Rescheduling Email/SMS": "禁止重新安排电子邮件/SMS",
  "Current First Name (Identifier)": "当前名字 (Identifier)",
  "Current Last Name (Identifier)": "当前姓氏(Identifier)",
  "Current Phone (Identifier, Optional)": "当前电话号码 (Identifier, 可选)",
  "New First Name": "新名字",
  "New Last Name": "新名",
  "New Email": "新邮件",
  "New Phone": "新电话",
  "New Notes": "新笔记",
  "Client First Name": "客户端名字",
  "Client Last Name": "客户端名",
  "Client Email": "客户端电子邮件",
  "Client Phone": "客户电话",
  "Min Date": "最小日期",
  "Max Date": "最大日期",
  "Appointment Status": "约会状态",
  "Max Results": "最大结果",
  "Sort Direction": "排序方向",
  "Search Term": "搜索词",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The start date and time for the block (ISO 8601 format).": "方块的开始日期和时间 (ISO 8601格式)。",
  "The end date and time for the block (ISO 8601 format).": "块的结束日期和时间 (ISO 8601格式)。",
  "The numeric ID of the calendar to add this block to.": "要添加此方块的日历的数字ID。",
  "Optional notes for the blocked off time.": "禁用时间的可选备注。",
  "Date and time of the appointment.": "约定的日期和时间。",
  "Select the type of appointment.": "选择预约类型。",
  "Client's first name.": "客户端的名字。",
  "Client's last name.": "客户的姓氏。",
  "Client's email address. (Optional if booking as admin).": "客户端的电子邮件地址。(如果预订为管理员的话)。",
  "Client's phone number.": "客户端的电话号码。",
  "Client's timezone (e.g., America/New_York). Required for accurate availability checking.": "客户的时区 (如：America/New_York)。需要准确的可用性检查。",
  "Set to true to book as an admin. Disables availability/attribute validations, allows setting notes, and makes Calendar ID required.": "设置为 true 为管理员。禁用可用性/属性验证，允许设置笔记，并且要求日历ID。",
  "Numeric ID of the calendar. Required if booking as admin. If not provided, Acuity tries to find an available calendar automatically for non-admin bookings.": "日历的数字ID。如果未提供。Acuity会尝试自动为非管理预订找到可用的日历。",
  "If true, confirmation emails or SMS will not be sent.": "如果为 true，确认邮件或短信将不会发送。",
  "Package or coupon certificate code.": "软件包或优惠券证书代码。",
  "Appointment notes. Only settable if booking as admin.": "预约记录。只有当预订为管理员时才可设置。",
  "Indicates whether the client has explicitly given permission to receive SMS messages.": "指示客户是否明确授权接收短信。",
  "Select addons for the appointment. Addons are filtered by selected Appointment Type if available.": "选择预约的附加组件。如果可用，附加组件由选定的预约类型过滤。",
  "Apply a label to the appointment. The API currently supports one label.": "对预约应用一个标签。API目前支持一个标签。",
  "Client's email address.": "客户端的电子邮件地址。",
  "Notes about the client.": "关于客户端的说明。",
  "The ID of the appointment to reschedule.": "重新安排的预约的 ID。",
  "Select the type of appointment (used for finding new available slots).": "选择预约类型(用于寻找新的可用空档)。",
  "New Date and time of the appointment.": "新的任命日期和时间。",
  "Client's timezone (e.g., America/New_York).": "客户的时区（如：美洲/纽约）。",
  "Numeric ID of the new calendar to reschedule to. If blank, stays on current calendar. Submit 0 to auto-assign.": "要重新安排的新日历的数字ID。如果为空，则保留在当前日历上。提交0以自动分配。",
  "Set to true to reschedule as an admin. Disables availability validations.": "设置为 true 来重新安排为管理员。禁用可用性验证。",
  "If true, rescheduling emails or SMS will not be sent.": "如果选中，将不会发送重订邮件或短信。",
  "The current first name of the client to update.": "要更新的客户端的当前名称。",
  "The current last name of the client to update.": "要更新的客户端的姓氏。",
  "The current phone number of the client to update. Helps identify the client if names are not unique.": "需要更新的客户端当前电话号码。如果名称不唯一，帮助识别客户端。",
  "Client's new first name. Leave blank to keep current.": "客户端的新名字。留空以保持当前状态。",
  "Client's new last name. Leave blank to keep current.": "客户端的新姓氏。留空以保持当前状态。",
  "Client's new email address. Leave blank to keep current.": "客户端的新电子邮件地址。留空以保持当前状态。",
  "Client's new phone number. Leave blank to keep current.": "客户端的新电话号码。留空以保持当前状态。",
  "New notes about the client. Leave blank to keep current.": "关于客户端的新记事。留空以保持当前状态。",
  "Filter appointments by client first name.": "按客户端名称过滤约定。",
  "Filter appointments by client last name.": "按客户端姓过滤约定。",
  "Filter appointments by client e-mail address.": "通过客户端电子邮件地址筛选约定。",
  "Filter appointments by client phone number. URL encode '+' if using country codes (e.g., %2B1234567890).": "按客户端电话号码过滤约定。 如果使用国家代码(如 %2B1234567890)，网址编码为“+”。",
  "Only get appointments on or after this date.": "只有在此日期之后才能获得预约。",
  "Only get appointments on or before this date.": "只有在此日期之前或之前获得预约。",
  "Show only appointments on the calendar with this ID.": "在日历中只显示此ID的约会。",
  "Show only appointments of this type.": "只显示此类型的约定。",
  "Filter by appointment status.": "按预约状态过滤。",
  "Maximum number of results to return (default 100).": "返回结果的最大数量(默认100)。",
  "Sort direction for the results.": "对结果进行排序。",
  "Filter client list by first name, last name, or phone number.": "通过名字、姓氏或电话号码过滤客户端列表。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Scheduled": "已计划的",
  "Canceled": "已取消",
  "All (Scheduled & Canceled)": "所有 (计划和取消)",
  "Descending (DESC)": "降序(DESC)",
  "Ascending (ASC)": "升序 (ASC)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Appointment Canceled": "预约已取消",
  "New Appointment": "新建约会",
  "Triggers when an appointment is canceled.": "取消预约时触发。",
  "Triggers when a new appointment is scheduled.": "安排新约会时触发事件。",
  "Calendar": "日程表"
}